{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":true,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","graph_titles":[],"graph_type":"line","indicator_name":"Poblaci\u00f3n de 65 o m\u00e1s a\u00f1os que viven solos","indicator_number":"1.2.9","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"1.2","goal_number":"1","indicator_sort_order":"01-02-09"}