{"composite_breakdown_label":"","computation_units":"","copyright":"","data_footnote":"","data_non_statistical":false,"data_notice_class":"","data_notice_heading":"","data_notice_text":"","data_show_map":false,"data_start_values":[],"embedded_feature_footer":"","embedded_feature_html":"","embedded_feature_tab_title":"","embedded_feature_title":"","embedded_feature_url":"","expected_disaggregations":[],"graph_annotations":[],"graph_limits":[],"graph_stacked_disaggregation":"","graph_title":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido violencia f\u00edsica a manos de su pareja (actual o pasada) a lo largo de su vida","graph_titles":[],"graph_type":"bar","indicator_name":"Proporci\u00f3n de mujeres y ni\u00f1as de 16 a\u00f1os o m\u00e1s que han sufrido violencia f\u00edsica a manos de su pareja (actual o pasada) a lo largo de su vida","indicator_number":"5.2.3","national_geographical_coverage":"Valencia","page_content":"","permalink":"","precision":[],"progress_status":"target_achieved","reporting_status":"complete","sort":"","standalone":false,"tags":[],"target_number":"5.2","goal_number":"5","indicator_sort_order":"05-02-03"}